又到新年啦 你問我答

新既一年又來啦 回望返自己 男友又冇工又冇錢又冇
所以上來同大家吹水

男朋友祼辭定點？

咩男朋友裸辭？我係因為病所以返唔到工，所以就裸辭...而男朋友都係因為我病佢冇關心過我，所以散佐

我錯了 睇錯男朋友冇返工
但咁易散架咩？係咪一兩日嗰啲黎

佢有返工啊，佢個心大多數都係掛住返工...返學...所以咪冇理過我咯..其實我同佢問題都幾多下..病只不過係導火線

其實返工返學都佔咗幾多時間 ....
由佢啦橫店都散咗
但新年流流病一下就直接冇工冇男朋友都幾慘喎

其實都唔係新年既時間 我以為好返了

生理好返同心理好返 好大分別喎

其實都係...個身體依家好返好多...但心...就唔知啦..就希望新一年可以搵返工同可以有個男朋友可以努力...

祝各位新年快樂 入來吹下水都好

Ok

？

無聊吹下水咋

OKOK 有冇嘢分享 我聆聽

身邊個個有女
想識個郵局姐姐琴日見佢唔到

可能放假啊 後日再去

我諗我呢世都無女

唔會既 其實真係一半睇緣 一半睇你自己有冇把握

唔識講野都係死症

其實講真啊 如果個女對你有意思 真係唔會介意你識唔識講嘢

你之前果個識唔識講野

唔識 好木獨 tum都冇 以前我會要求佢tum 但係佢都話唔識 連最基本既試都冇 佢話唔識就唔識

咁你都忍到4年
咁睇佢都唔肯為你改既

自己鍾意冇辦法 係啊 佢有冇我都一樣 所以冇㗎啦

好慘呀
希望下個會緊張d你

算啦 有下次先算啦

幫你物色下
Be fd la

OK 不過算啦 我都係覺得現實識人好d 我挽唔起

你講男朋友？
知人口面不知心

我意思我都係算了 有緣總會相遇

想幾時返工

做住pt啊 ft就一直搵

我都想轉工

做咩工？

文員仔

邊搵邊做住先啦

早晨
你又唔出街呀

你又知我唔出街？

估下咋見你得閒覆

係啊出去又洗錢 又唔知做咩

去左做毒撚睇戲
咩死亡無限loop
無錢啦
你搵到野做可以出多d去無咁悶
而家無錢唔出都無計

冇啊 我返唔返工都係咁 一個人唔想出

約下朋友啦
聽日要返工

少朋友啊 之前拍拖最好朋友就係男朋友

我都唔多朋友
佢地而家全部有女

你都好快有㗎啦 聽日去郵局anyway我依家開始緊自己新生活 一邊做pt又打算每星期做下運動學下嘢咁希望一個人都可以堅持落去

學下野好呀
我都想做運動
但收工就好攰想抖下
你趁而家做好身體

不過唔知係咪太耐冇做運動 體能好差依家係急步行 練下氣咁 我其實都想set目標俾自己 反正拍拖事應該唔會再有

唔拍唔會死
享受下
係大時大節眼冤

我都係好易無氣

都係我依家開始習慣下 以前wts成日有人搵 依家開都冇開 你冇氣都去練下急步 行多d路 其實我覺得運動都可以減下壓力你星期六日做下啦

你為左ex放棄咁多野
打羽毛球好舒服
其他跑兩步都死

冇話放棄唔放棄 一段感情 大家都有付出 其實我都知佢忙 仲要理我 都辛苦 佢冇我都舒服好多...

我都係鍾意跑步多d 一個人可以做 咁都可以做下既

慢慢黎啦
最緊要個病好
不過講真最尾都係個心理要好
身體幾好都無用

其實真係 我之前睇中醫話我可能太緊張所以就出事 叫我放鬆d開心d 咁個病就應該好快d 不過我點估到男朋友唔係陪我走過病既日子 anyway我呢排都真係好好多啦 有心

咁就好
呢幾日無聊煩到你就真

唔會啊 我都係好悶 真係好悶之前養病時真係悶到發霉 呢排先可以move on 過返新生活

好好享受下咁輕鬆既日子啦
返左工一星期得兩晚開心
星期日晚就諗第日要返工

其實都係 我之前返工成日都唔開心壓力大又成日俾人話...自己又辛苦最後就捱出病...
其實我病之後都好煩 屋企人又俾壓力自己 但係個身體又唔爭氣感情又係養病時成日都好唔開心 成日偷喊...係依家先開始搵佐pt都有個錢 開始好好多 我有諗過參加義工 幫下人都好 不過我好驚義工係好煩 既係成日當你係免費勞工 成日點你d義工..之前試過做

屋企又比壓力真係好衰
挨完就好
好難想做義工 太攰啦
你話平時街邊見到d清潔呀伯見佢咁慘買支水比佢就有
義工真係驚比人老馮點做野

其實我都明 我病一時好一時差好時候真係正常帽嘢 好難佢地唔話 加上我睇病都用佐好多錢不過依家都有pt做住先 起碼睇落去都好d
咁你好好仔啊 都關心下社會既人...
係啊..所以都諗緊

搵到工先諗義工都未遲
拍拖就由鳩佢

啱啊搵到錢 自己開心先我之前就拿佐錢買個switch自己開心

去個旅行散心都得啦你
Miss收入都ok

我唔想自己一個去

去旅行一條友真係唔識欣賞
乜都無得同人分享

係啊 影張相都難 個心情又係差 隔離全部情侶 家人 你就一個之前年宵 我咁啱係附近打算行下 點知全部情侶朋友 自己行佐1條街就走 頂唔順

其實係見到情侶先酸人地 平時慣左毒
年宵

咁都會諗返佢既
算了 情人節都過去佐

仲有9個月先打大佬
屌又夜啦

訓覺啦 聽日返工啊
算啦我 有緣就會有仔 我信

聽日得閒再講啦慢慢黎啦

訓醒未

醒了

好撚忙

星期一係咁忙 你今日係咪去郵局？

今日無機會去呀
你唔洗返pt?

今日唔洗 聽日要

通常一星期返幾多日

3日啊 不過我想搵多份添 搵唔啱

補中學定咩呀

小學雞不過人工唔差咯

教我英文ok?

英文唔得啊我

英文唔好點做miss

我都唔係專教英文 普通小學英文還OK

終於搞掂有得抖下
想像唔到你地收工仲要煩係幾慘
香港好多閪家長你知嫁啦

係啊 放工就係做文員時候寫唔同嘢...開會報告

而家d老豆老母收左工都會搵老師煩咁
好難服侍

咁都冇辦法啊

你果行好難轉
悶死now
Ching覆得咁快

冇嘢做
咁都冇辦法

睇Netflix囉
差個人夾plan

我麻麻地睇片

大家都係毒撚

準備辭職做廢青

認真？做咩咁衝動？

好忙
人工又唔好
唯一好處係6點走到人

咁都唔算差 人工OK？ 不過最好搵佐先drop 好難搵工依家

人工好閪
有無識人有好工返